想問下魔禁第三季確認左未???

次次都流料,而家確認左未?幾時?

唔知

確認咗啦 製作決定 但未知幾時出

THX

阿孫出世就會製作完成